成日聽人講台妹鐘意多港男多過台仔

有冇人有實際例子先
我上網見到都係幾年前既料
想過台灣溝返件

的確，你搵下台仔啲樣

的確
利申：食過兩個

自己一個去住民宿(非大城市)
有個同我咁上下大既女仔出黎接我
見到我本passport問我係咪香港人
帶我去間房個陣跟手已經食埋

溝到又點 long d好過癮咩

台仔大部分都係on9

其實, 台灣 = ON9 及 無知 嘅 國家

就咁打無知自大

咁假

介意講下點識？

0分重作

冇條件既記算鐘意你憑咩要人跟你黎住？
有條件既不如溝返港女啦
你有錢香港一樣大把正女

唔信就算啦
不過我想講香港人真係好受歡迎(除左台北

有個fd唔靚仔又唔係性格好
香港食唔到女去台灣溝左個勁靚嘅

就咁睇佢地打LOL都知啦

台仔國際視野差

偶像

呀媽係女人

你係去邊

佢地知香港居住環境後就不了

同意 食過2件

佢地見港男一聽到台妹2個字就扯哂 咁易食點會唔鐘意

點食